東電可入否？

個人十分認同其處理核廢料手法

好似要賠好多錢

2000円跌落黎